2019年離島區議會選舉討論

離島區議會是香港十八個區議會之一，負責就新界離島區的事務向政府提供意見。是香港18個區議會中面積最大的地區。此區議會由10名民選議員及8名當然議員組成，最新一次的離島區議會選舉在2015年11月22日舉行。

即係我哋要拎9席先可以打和super，全取10席先可以過半。

今屆睇下可唔可以拉周浩鼎落馬、其他離島可唔可以有0的突破，例如大嶼山、二合一既長洲。
有冇坪洲、南丫島既巴絲打下民建聯，唔好比佢哋自動當選。
牙bill走咗去新界東選，好想挽留牙bill。